# TP 3 - Sudoku et backtracking

## Énoncé

Voir la feuille distribuée en cours.

## Programme à réaliser

Télécharger le code ci-dessous.

Les premières lignes serviront à réaliser l'affichage.

{{IDE('rec/rec_sudoku_backtracking')}}